想問幾時再有新一輪不合作運作

傳聞下個禮拜一?